弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打。

弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打。

先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵。

襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式。 —— 毛澤東語錄

大家要學下野

轉頭見

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

荷蘭80年戰爭

敵進我退